想問依家可以幫敖卓軒平反未

食撚屎啦共匪民主黨五毛

支持民主黨就係五毛共匪

依家香港人最需要嘅唔係制裁
而係逃生門呀
已經制裁咗一批人啦 有撚用咩

未見過你屌蚑共同美共嘅
仲有，叫Donald Trump認輸?
擺撚到明分化國際戰線，係人都知啦，以為你洗到底?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你喜歡雪芳
(狗隻#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你喜歡雪芳(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?